ATAL打人被放生

Atal呢間嘢堅惡，響Sky City地盤打完人，受傷工人報埋警，都可獲協盛包庇放生，仲屈返轉頭話受傷工人偷嘢先。
相反被打嘅一方仲要自己賠錢比受傷工人，而Atal就乜事都冇。
利申: 冇做過聽班兄弟講

Up
雖然我五開得名
但甘五公義既事我要俾多d人睇到